# Sudoku



## Tarea 4 - Pilar Hernández

### Este programa resuelve el juego sudoku dadas previas pistas. El programa está escrito en Python, sin utilizar ninguna libreria externa.

### Para su ejecución, ingrese el siguiente comando en la consola del SO:

```
python sudoku.py
```
